安心係神比sammi既考驗

又來玩耶撚

聖母院大火都係神既安排

就同猶大出賣耶穌一樣